是靚午 葡汁海鮮焗飯 配 梅漬蓮藕

好味

印巴日日咁食，係咪300公斤？

樓主食開屎

今日好好豐富啲... 個飯
但係小食好差

幾錢

印老闆。又上嚟Promote自己啲生意？

是

好靚師

BTW紙盒焗？？？

47

中非老師

老非中師

肥仔師

海鮮食落唔c服

葡汁落咁重手 食完應該好飽

每日lunch咁豐富平均幾錢

望落仲好多料

Give me all Portuguese sauce

觀塘邊間

食到一半就好飽

Oh my box

喺邊架？

有錢師

成業個邊

叫外賣？

即係邊度，近唔近大家樂
利伸：唔識路師

個蓮藕好似好dry

收左幾錢做打手

很好味的

中非打師

望落一pat野咁 但應該幾好味

印老闆。收購師，收購咗Oh my box

OMB老細係咪有你到短仔d裸照
所以要日日食

定仔*
打錯字

搞到我到想食葡汁

葡汁師

我只係客人師

好想食

印老闆

打非中師

痴線。日日都食呢間

痴線師

日日OMB
打手師

Omb師

這是蛋 非汁

百里香呢？

葡汁來的